拉建制保支那派落馬就一定做 但唔好太睇重區選結果

今次港共落足馬力去種票同造假 熱狗分化撚開行全力做嘢
勝出嘅機會唔大 太睇重反而之後會好大鑊

自推

[深度數據分析] 你知道嗎？多你一票好多